有冇人可以將lihkg啲stickers整入keyboard當普通emoji用？

如題
成日都想喺ig story嗰啲到用
根本除咗lihkg sticker之外
普通嘅emoji就表達唔到嗰種咁準確嘅心情

尤其連豬喊
冇一個emoji可以表達到

真 認同樓主